youtuber Auman好快就開審

佢份人一直都比較低調
我7年前開始第一次睇佢呢條片

到後來發現佢原來中大讀law
拍過好多有社會意義同深度嘅片
例如北韓
同當時好多youtuber唔同

希望未認識佢嘅巴絲
都願意花少少時間
支持一下呢位默默付出嘅手足

ig: aumanyick

push

Auman你要加油，屎大永遠支持你

隻眼咁似林奠嘅

唔紅係咪就少人關注？

Thx u屎屎

明明都係攪屎棍，auman要上庭，另一條女就走去cctvb選"港姐"

佢好好人

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

呢條臭雞當年都係搞屎棍一員

成set logitech垃撚圾

正!屎家軍又係時候食佢人血饅頭準備返生

好似除左名唔再係搞屎棍喇

Auman拍d片真係好睇
希望大家幫手cls

我都至少5年前就開始睇佢

佢選擇自己職業既心路歷程我覺得同香港好多年輕人都好相似
be strong
我與Auman同在

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

source??

sor 認衰仔先我係伸手黨

最新條studio room tour 有幫logitech sale 返啦

佢拍片唔差, 就算仲後生都唔應該咁樣喺監倉過人生最光輝嘅其中幾年, 希望佢打得甩

冇乜人理
D片真係高質

真心覺得佢好高質

你自己click入去攪屎棍啲新片
Description box有晒所有成員嘅ig就係冇左藍屍港姐同tsangloktung

推

撞

Pish again

推呀支持auman

屌 係度講auman手足要上庭 頭幾個comment全部都係乜鳩屎家軍搞屎棍收皮啦屌
專心講翻auman唔撚得？

牙屎：你地成日屌鳩我，有冇人關心過auman？成班偽黃！